<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name = "found_pro">Flash Pro gevonden! </string>
    <string name = "found_pro_desc">Het lijkt erop dat je Flash Pro hebt! We zullen de app herladen zodat u kunt genieten van de geweldige functies! </string>

    <string name = "cancel_update">Misschien later! </string>
    <string name = "update_now">Nu bijwerken? </string>
    <string name = "found_update">Nieuwe update gevonden! </string>
    <string name = "no_update">U heeft de nieuwste versie van Flash! </string>
    <string name = "no_update_desc">Geen update beschikbaar. Controleer later opnieuw op updates! </string>

    <string name = "play_purchased_pro">Bedankt voor uw steun! Geniet van alle functies in Flash. \ N \ nAls u van deze app houdt, kunt u overwegen deze te beoordelen en dit open source-project te ondersteunen. \ N \ nAls u opmerkingen heeft, neemt u dan gerust contact met mij op! </string>
    <string name = "play_store_not_pro">Het lijkt erop dat u een pro-gebruiker bent, maar we kunnen uw inkoopinformatie niet vinden. Als deze fout zich blijft voordoen, probeert u de cache van de Play Store leeg te maken en de app opnieuw te installeren. </string>
    <string name = "play_store_unsupported">Het lijkt erop dat deze app-versie niet Flash Pro is. Installeer het opnieuw vanuit de Play Store als dit een hardnekkig probleem is.</string>
    <string name = "play_thank_you">Bedankt! </string>

    <string name = "purchases_restored">Aankopen hersteld </string>
    <string name = "purchases_restored_with_pro">Flash Pro is hersteld. Geniet van de functies! </string>
    <string name = "purchases_restored_without_pro">Het lijkt erop dat je geen pro hebt. Als dit een hardnekkig probleem is, neem dan contact met me op en voeg uw aankoopbewijs bij. </string>

    <string name = "restoring_purchases">Aankopen herstellen … </string>

    <string name="custom_pro">Custom Thema. [Flash Pro] functie nodig.</string>
    <string name="pro_test">Flash Pro-Gratis.</string>
    <string name="pro_free">Gefeliciteerd! Je hebt Flash Pro gratis.</string>
    <string name="uh_oh">Uh Oh</string>
    <string name="uh_oh_no_pro">Oh Oh! Het lijkt erop dat je geen Flash pro hebt.</string>
    <string name="reload">Herlaad</string>
    <string name="Check_for_flash_pro">Controleren op Flash pro..</string>

    <string name="pro_free_toast_enabled">Flash [Pro-Free] -sectie is ingeschakeld! Ga terug naar instellingen.</string>
    <string name="pro_free_toast_disabled">Flash [Pro-Free] -sectie is uitgeschakeld! Ga terug naar instellingen.</string>
</resources>
